119 勇武 - 天下圍攻行動

上一次1月1日 大遊行中途被腰斬 然後18區開花係動員唔起 因為好多手足被困人海 所以勇武今次應該係自己區準備好 或者早啲去行 早啲返自己區準備

勇武 行動 只有一個 就係攻塔（紅）

上水 屯門 沙田其他區都開始已經打回原形
變返水貨客集中地
燉炳強止暴制亂差唔多就贏曬
我地再唔反擊 就等過年慶新春啦 成個運動宣布完結

我方黃店不斷受重創 係咪想我地年廿八幫佢地黎個大掃除？

天下圍攻

香城online 新任務-天下圍攻

唔好再話塞晒係灣仔走唔到
準時到 拿拿聲行完返去準備

推 天下圍攻

唔好再掛住人數 何況勇武都唔知有冇500個

遊行少500個人 係對人數冇影響 遊行人數一向用萬做單位

ok

天

下

圍

攻

1月1個日 個個又話吹雞急得濟又咩又物

今次早一個禮拜

推

行完既手足咪再留戀屌狗 睇戲 打卡
港島唔係一個易打既地區
行完快快手返去自己社區幫手

Push

依加無開花唔覺眼，但其實人數已經大大減少，何況咁樣召集唔到和理非出黎cover,最後就變左手足[快閃]被捕

真心 完全冇意義 只係換黎幾百人被捕

係呀國安 咁快手入黎

又想推手足去死，你先似國安

和理非-天下制裁遊行
勇武-天下圍攻行動

最緊要be water 夠人先做 唔夠人轉場

係既係既 你係國安唔駛證明架喇

港島真係不及西九龍好打

唔係好明點解唔搞九龍 彌敦道戰線就算有水炮車都可以直入內街「幫襯」中資藍店

國安又扮失蹤會員「知更鳥」想洗底，
知更鳥本人於 10.12 上香園圍探險，
上山途中聲稱俾狗逗，離奇神秘消失，
承諾講述香園圍狀況，卻又突然刪文。
五日後上水態度反常，疑為國安控制。

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

pish

要靚畫面

繼續洗底啦

就好似陳巧文咁 行得太前

天下圍攻119

俾負皮既解釋下

還我真更鳥

條國安五毛狗比架 個個回覆都有 唔駛理

1. 叫立會議員set 運動agenda （非大台）
2. 盡量功能組別搶票 （ 得返ard 2 個月）
3. 警暴影片/証據留底， Send 去聯合國存檔
4. 繼續經濟攬炒 （防止中科技股回港集資）
5. 每人行多一步，諗下自己做到咩

唔想運動完請幫推

推埋去立會/區會議員fb俾佢地回應

咪撚下下唔岩意見又狗又國安咁一言堂啦

係咁比負皮 好撚驚咁喎

知更鳥你都唔識？

柚木巴打2.0 知更鳥去完香園圍疑似變左另外一個人

p

又想預約被捕？

有二百萬

你講遊行呀？

國安收皮

咁都要睇下咩原因嘅 唔代表次次都屈毛
今次係位手足俾人捉左
然後lihkg ac變左國安維穩回覆

後面係咪話防暴落左車？

知更鳥通晒天都話人一言堂屈毛

回錯post sorry

支持樓主
大家要永不止息，五大訴求，缺一不可

Pish

如果今次輸左呢一世都唔會甘心

隧道口嗰邊有成幾十個

港島係一定冇得打 唔洗諗

勇武要小心
一定要保護好勇武

等陣又被人當鬼，我就唔出

其實遊行嗰陣係咪唔應該裝修 假設冇餓底
本身就話可以搵和理非cover 但係依家玩大圍捕 每次百幾人都幾傷

真係唔好再loop 根本預知結局

所以返自己區

事先張揚小心d

真正勇武係唔會灰心

哦

無可避免 張揚左都可以再玩戰略
即係係人都知會一戰 但雙方既戰略係大家都唔知

甴近平

咁你加油阿，真勇武，捉鬼捉剩你都唔好放棄

唯有係咁啦 晦氣有撚用咩

啲名太中二病，古撚怪

721
811
831
101
1111

依家黑警玩捕位同便衣埋伏
係時候黎個天下圍攻轉返玩18區

都講左唔再捉鬼啦 係咁放負有撚用

係人都會有灰心既時候
不過灰完就好出番黎

都係配合返天下制裁個名

高調吹雞係咩玩法

推 記得靜靜地

有咩問題 低調行動就得

屯門水貨客多到

吹雞有低調架咩？

正如係人都知黑警會吹雞部署 但佢地點行動 咩策略 唔知都係鑊鑊中伏

低調得濟又話冇聽過有吹雞 唔知有行動 肯定係鬼黎

送頭日

點先唔叫送死啊

對你睇法比較保守, 記唔記得12.6 硬是吹黎明行動, 當手足個個去曬港島, 勇武行動就好危險, 想做到你所講兩邊運行, 就要好似10.1 咁港島得十萬人, 大量和理非勇武遍地開花。

咁呢個真係國安

柚木巴打2.0 知更鳥去完香園圍疑似變左另外一個人

吹雞冇問題。
普羅大眾都係睇重要日子有冇事件發生,
從而判斷運動走勢如何。
除非可以普通日子都自行班馬+做到野,
否則最易吹雞都係要靠大型宣傳。

新game ? 虹彩6號?

最好臨散場先行動 起碼和理非返去變街坊cover

是就放棄大規模遊行, 港島人數達十萬, 再10.1 模式咁遍地開花遊行做野。問左攬炒巴點睇先啦, 因為1.19全球遊行

和理非照去遊行啦 唔想騎劫左佢地

點解一話要開花就一堆話送頭/太遲宣傳/太高調

其實香港人抗爭嘅任務係咪警方自己post出黎
每次行動都等於預約拉人

要行動就小隊行動，好似琴日連儂日咁高調已經俾人拉左

唔駛理班人 班人由頭到尾都係冷氣暖氣軍師
由612到今日 真勇武點會成日話送頭

推！

光復香港！

連儂牆地點太固定 留得太耐

遊行就係預約圍捕

其實高調開花係好事咩
勇武咪仲易俾人捉?

幫推

我地睇法相似，但你可以睇到其他人點覆，最後歴史重演

push

好撚mean

推推推

總之以後全部野都唔做得
開花送頭 和你shop送頭 遊行送頭 痴連儂牆送頭
高調就預約拘捕 低調就落單比狗靜靜拉

半年仲話比狗知我地會有咩行動

黃色經濟圈左膠 勇武送頭

高調吹雞 低調行動 對方都要浪費時間人手部署 行動講求策略 快 無影無蹤 最後消耗對方

正如 戰爭開打係必然通天 但行動策略戰術先最重要

咁而家講左 點部署？幾時出現 邊度出現 出現幾耐 行動目的 你知咩？

補充 我剩係知119有大堆人係港島任拉幾百人

咁就要將我哋現有嘅和你非轉化成勇武手足

最理想其實係和理非嘅100萬人分散做每區10萬人左右，7-8區開花

不過嬲嬲撚淨係識得銅鑼灣行去中環，其他地方都唔識去，明明新界人留喺新界係最安全最理性，但淨係識去最危險嘅港島

天下圍攻，

真特別係大西北人

佢地要人數丫嘛 好睇就得

大西北次次行完返去都要心驚膽戰

其實要多謝佢哋搞到d活動完全搞唔起

如果612就話送頭既話 唔知會唔會有今日

屌 真係岬就玩撚完

Tuiii

事實係有

呢個真 都唔知撘咩翻 又唔想棄gear

麻煩和理非都落街支援

人多就事成

我覺得勇武可以直頭唔過港島

agger 無需要過港島

讚成 留返自己區 但真係要小心行動 睇實哨兵

.

又話唔care人數，又話預告開花，你都係唔想人出啦可
你係主辦單位？

又嚟？講下嘢唔洗即刻標籤嘅

pull

GFHKSDGM!

休息？不了

真，藍又好黑又好，好過聚哂一度做唔到野

向所有勇武手足致敬[/s]

其實唔好講新界，就連港島人喺維園都返唔到屋企，北角太重狗，封死陸路真係唔知點返到東區

咁早公佈行動

同問，每個街口都有狗

遲又話咁遲吹雞 邊夠時間宣傳

今次裝修留返係其他地方 遊行路線比返和理非就夠

要小心

睇名啦 唔係老屈

自己search知更鳥

咁唔好咁快開始，等大部份人行完返到當區先

想搞大台？

up

我只求成效

何止我 7千幾人 被捕數字唔好當我地係condom

係 差唔多散場先 有咩都可以有和理非變返街坊cover

拉，勇武手足會自己決定行動方式

置頂 pish

勇武鐘意去邊就去邊
唔駛理和理非

係時候要幾區開花

靜左太耐 再靜就過年

會唔會到時想出都出唔到
又好似上次和理非大遊行咁玩腰斬
何況今次係預告勇武會行動
會唔會一架架豬籠封曬成個市區 又玩大圍捕鳩拉
如果講成效勇武真係要圍爐地下化好啲
其他同路人證實唔到嘅情況下唔好再捉鬼

popo 黎圍我地啦，如果唔係會掃哂啲匯豐嫁

收皮啦3毛狗

你老母全家比狗屌啦

勇武同和理非分唔開

勇武需要人海 落雨

和理非亦需要進步 不只遊行 文宣 畫畫

更重要係做cover

否則 勇武會好危險

班🐶🐶多時間應對

又推班𡃁仔出嚟死
樓主mon後打飛機食花生
啲狗不知幾唔想完，又有OT錢

所以 最好散場先行動 有咩和理非即刻可以變街坊cover

612你唔講？

其實完未完囉，街頭抗爭動員力不足，點都玩唔到落去
抸民又掛住捉鬼，今次結局同2014一樣㗎喎
勇武努力裝備自己好過啦，等下次機會再出嚟
街頭抗爭完唔代表成場革命完結

和勇不分 一齊出黎

仲有下次？

好
勇武者全新出動

好名！ 天下圍攻黑警港共

已經完左捉鬼啦
仲帶風向

分開行動好吖，想行嘅又唔驚畀人腰斬，想裝飾嘅可以喺自己區做。

岩岩先係台到講好唔再捉鬼 你冇聽？

下次唔係話要等5年，而係等政府再搞鳩我地果時，再靠義憤集人出嚟勇武，普通遊行只會繼續俾人捉鬼

急不及待要玩玩了

行完再返區

tui

但係怕太散聚唔到人 呢樣最頭痛

冇你咁樂觀 今次一輸 慢慢清算 立惡法 監控 換血
被捕個啲手足判重刑 下次冇人敢再出黎

點都好 勇武唔好睇咁多連登
連登依家變到點大家都知
當個reminder

明明無人再講捉鬼
都總會有班人走出嚟話人捉鬼
呢班係咩人大家心照

我要勇士

仲拎612比
612嗰時仲會得十幾隻狗防仲要唔齊裝
依家知晒你乜玩法仲要full gear
訓咗幾耐

咁咪要轉玩法囉 遊行都濫捕幾百人啦 咁仲遊行？

Day1已經有班人話送頭啦 送撚左7個月 咩人最想停晒

咁高調吹雞要勇武 到時啲狗重防
勇武又點做野？
提高勇武被捕既可能性？
真係勇武既自己會識得低調行事
唔洗你咁樣幫佢地宣揚

呢個po正評既九成都唔會幫手

和理非 唔好指指點點啦 乖乖地返去遊行就得

再講 咁當你係狗而家部署重防 你防邊度呀？講黎聽下

good idea, push

主線1 ：唔令到支那人買唔到年貨，唔好畀商家佬回血
主線2 ：支那人輸出革命

我諗會封曬成個市區
最近有幾次都係咁

咁咪唔駛做野都贏左攬炒第一步

推。

有用
應該要咁樣
唔係圍捕就仆街

其實勇武無人數cover自己去行動好危險
好似10月有手足快閃去九龍塘站火魔
早兩日都已經比狗睇幾百個鐘cctv捉番出嚟
冇人群black bloc比佢行動完融番入去走人嘅話
以香港咁多cam, d狗咁高科技, 有技術支援情況下,
勇武只會逐一被捕曬...

利申認同要多d行動去keep溫度+趕走班大陸人
但係唔認同要勇武自己分開去行動, 落單更危險

但係我都諗唔到可以點算好

最好臨散場開始 和理非返到自己區做街坊cover

天下圍攻
散水行動（散水先行動）

天下圍攻一一九

推啦 熱門到19號

正 終於有返啲進攻feel

天下圍攻 一一九

天下圍攻 文宣pls

推 天下圍攻 一 一 九

我得知咗中共解散依場運動嘅新招

我覺得唔好係咁標籤勇武遊行，依啲講一兩次就得，大家知道就得。

我地要繼續推119係和理非遊行，去掩護勇武，唔係既話只會比黑警反對加埋伏，等你未開始就係咁拘捕嚇走和理非

我覺得勇武係要出其不意，係和理非人群變裝先得

勇武幾時行動無所謂，但和理一定要夠多出黎遊行表達訴求 唔好Facebook ig post 完唔出就當出左力

水貨客真係多
PUSH

一陣傳埋肺炎來港
PUSH

其實十八區區區都有黑警，你想玩天下送頭定係天下圍捕？

講得啱

思穎妹妹有搞

咁多區, 都唔知道邊區
張揚都冇問題啦

推行動pose

勇武唔好去港島, 去其他區嘛

如果要打, 應該要同時打元天屯加上水, 因為水貨客其實有流動性

贊成和理非遊行!勇武天下圍攻!但問題要諗點集人同位置同時間同哨!始終各區都要有多人先可以加快行動同幫手阻狗!呢個真係要諗辦法點解決但又唔可以俾班mon po狗知得咁清楚

推

行動post要上返水

唔駛cover 和理非喇

Come on

蓮登仔全部加入勇武咪得囉，都做咗咁耐冷氣軍師咯，轉型啦，坐到屎忽生瘡啦

不如叫埋陳巧文加入

行動Post 推上去

Push push push

開開心心咁過年啦
-0-0

制裁佢

對工會有興趣嘅手足們，唔該幫推呢個post：

【吳敏兒和你組工會】＊此活動必須報名

無勇武=運動完結?

開花

可以咁講 612冇勇武 已經送緊中

我認為可以整個和理shop試下有幾多人出到先
如果多警察就繼續行街

推
冇其他人cover真係好大風險
一係唔好用火
刑毀同縱火嘅罪名差太遠
後者好唔抵而且魔法燒得唔耐

OK識做

推呀屌

天滅中共
下台狗官
圍堵敵陣
攻其不備

行動po冇人推

點解又比分化，風向post洗到版

推呀

痴撚線 正經comment都屈鬼

1.19 天下圍攻

靠大家一齊守護香港

推推推推推

推
唔好再係終點陣地

和平遊行算啦

推啦屌

推呀歸隊呀師兄弟

大家覺得10區和你shop有冇得諗

手足可唔可以落力d 做文宣... 你地唔做文宣，我又點知有咩行動？

推行動呀

推行動啦

仆街睇到喊，手足要睇！

兄弟爬山

勇武真係要地下組織化，乜都擺上連登搏拉咩

全民出刀，唯一出路

當日理大被圍 最水深火熱已經咁講 冇人理
而家更加難

（新方向）如何令垂死的文宣活動起死回生

任務po

但係無和理非cover 驚唔驚被圍返轉頭

推
-----------
香港獨立 唯一出路

恭祝黑警死全家
死完爸爸死媽媽
死完女家死男家

幫手和你推
返出去推行動Post

1 月19 日 3 點 遮打道見

3:00 pm 遮打道 見

[大遊行] 1 月19日 遮打—>SOGO [大遊行]

（行動鋪）衰妹著咁少！應該點做好？

** 行動post ** 幫我推到長期置頂 1 月19 號 見

一月十九遮打見

1 月19 有乜做

1月19號有咩做？

1月19號有咩做？

命 革 代 時 港 香 復 光

1月19日都有一個港島遊行

聽講1月19號 中環有下午三點有happy hour 小妹約定你系個度等

光 復 連 登 唯 一 方 法

119 中環見 119 中環見 119 中環見 119 中環見 119 中環見

[119遮打見] 天 下 制 裁 大 遊 行

民間集會團隊 1月19日遊行 中環至銅鑼灣

[p牌每日幫推行動post］ 1月19號大遊行

1月19 和勇不分
民族自強 香港獨立
只有一國 才有兩制
脫支解殖 主權在民

恭祝黑警死全家
死完爸爸死媽媽
死完女家死男家

推返起

風起了！！！

又開個post出嚟方便班狗mon人？

幫推

—————————————————

香港獨立。唯一出路

聽日英文口號一覽：

Liberate Hong Kong,
Revolution Now!

Five Demands,
Not One Less!

Fight For Freedom,
Stand With Hong Kong!

Boycott China,
Fight Together!

Rocky

(和理攞)民_聯派揮春，大家一定要拿去回收，支持環保。唔係就好多中老年人攞傢la
幫手推

我想認真問吓大家聽日和平集完會就返屋企有乜撚嘢用？
想問下之前一月一就算有一百萬人政府同國際社會有回應咗我哋邊撚個訴求？

星期日戰術post: 行完港島返自己區開花
（下面有分析點解港島陣地戰唔應該再係戰術主導）

push it

行動

Push Push Push

19/1/2020 （ 22000 人）

新白宮聯署：計劃香港雙普選

快啲簽爆佢

119反對左遊行只批准集會，我遊車河算啦！

推
----------------------
香港獨立 唯一出路

真手足唔好拿攻具行

準時 2 點遮打見

❮警世，不戀戰❯ 戰略目標，達成就散

s

8:00和你ship

18區 天下圍攻 8:30 和你shop

唔知推唔推好
勇武巴打一切小心

P 牌推

8:30 和你shop

勇武 all day

push 夠人先好做

推呀 8:30和理非要返到自己區食飯

[size=7]［6點維園/旺角集會］[/size=7］

集會被腰斬，

去旺角/維園人多集中地方！

平民look 實行攬炒！

集中人多先得，18區太散又被捉。

和理非要多人先敢行同叫口號

幫手轉！

今日主菜

禾輋廣場美心遭刑毁

永遠記住：
講唔做
做唔講

現場得返少量和理非和平撚狗 勇武退場後可以自己組織行動

冇人推

各區開花

早就話咗
星期日戰術post：行完港島返自己區開花

會圍捕，仲要得少量

成條彌敦道都曱甴車

信和對出三豬籠